周星馳電影邊套係最top?

西遊記
喜劇之王
國產凌凌漆

逃學威龍

功夫

一定西遊記，無厘頭同感人嘅平衡處理得好好
苦海翻起愛恨

認真睇好多都好勁，例如回魂夜

大話西遊次次睇到轉世後比自己攬住女話自己似狗個下真係喊左出黎

你老母就真係喊左出黎啦

少林足球
透過功夫做主題 追尋夢想

食神
諷刺香港餐飲文化

國產零零柒
串支共 唔洗解釋

仲有好多不能盡錄
星爺d戲每部套路都好深

睇你講邊個範疇

食神

好多都好睇, 揀唔到

食神
講史提芬周本來呃人信佛改過

睇你TOP係指深度都係搞笑
講好笑我覺得最好笑係九品芝麻官

回魂夜真係笑到嘔

條女冇左lo

功夫
西遊

破壞之王 外賣仔呢個毒撚角色好有共嗚
見到佢有happy ending 真係幾羨慕

西遊

西遊記一定係
華人地區黎講
大把人仲講緊首歌 朱因 劇情

國產零零漆
劇本完整流暢，笑位好笑，串得應棍

破壞之王
食神

九品芝麻官，對中國官場既黑暗真係好熟悉